支那承認半導體廠商弘芯面臨資金斷鏈

報導指出，弘芯十四奈米、七奈米生產線已遙不可及了，但「『產線模擬』員工組已開始強攻三奈米了，紙上談兵的戰場裡，弘芯進度遙遙領先」。

等睇 偷偷地買粒行貨返黎貼自己logo上去當研發成功

部分員工須進行『產線模擬』，由員工『飾演』機台」。

即係點

成人板火車捐山窿

人手光刻

即係扑女已經遙不可及，打飛機就遙遙領先

模擬陰道正式上線

太nb了

把口話做到就夠啦

人機合一

係逝腦度生產

要幾錢呀，港共幫到你

人手刻

不如模擬1nm,超越世界

心中有3nm，好撚禪喎
機都無，點樣模擬

厲害了我的國

咁撚大獲

支那國最強軟件: Photoshop

吓?又話啲精片全球最強嘅?
哦原來中國台灣冇精供應支那哦
又話全宇宙都要跟國安法嘅，
重唔去台灣拉人，人地分裂國家喎

技術概念領先全世界 中國或成最後贏家

打機download beta版，打完當自己爆左機

On9，真係咁撚勁支那點會唔科水俾佢？反正都係印銀紙

支那打飛機不嬲領先全世界

但美國嘢

個老細係台灣人，係咪攞晒d技術當condom炸

美國知道要打金融戰
一定要係科技上領先
咁樣支那無左科技支援
又會返去農業國 因為創新能力可以話係同人地研究幾十年幾百年唔同
又偷又搶人地既研究成果 果度既財富係支那強行拎走當成自己
而家咁睇中共打金融仲弱過俄羅斯

我用FIFA 都模擬自己踢拎左十幾次歐聯, 一季入過百球

內循環

痴撚線

Mental practice 無可否認會學到好多嘢
做做下可能真係畀佢諗到造晶片新方法

連光刻機都搵人扮
你話海洋公園d 熊貓唔係人扮?

小地產商好多都已唔夠資金，係咁執不過又執極都有，成個大陸唔知有幾多地產商？？

就係要你超英趕美 土法鍊鋼 玩到自己七個一皮

ff無限

有冇睇嫁員工扮演台機呀

禁運想買都冇

支那開始扮可憐
博左膠同情

之前唔係講緊45nm?
咁快一野就3nm?

sim city

漢芯呢 紅芯呢

搵個共諜hand carry 拎返去

太強了，我的國

人體煉成

完成反恐任務（打CS)

根本係扮野呃錢

即係做唔到真玩下simcity算

即係晶片係靠幻想力腦內成功量產，然後集體性高潮

有糧出嘅角色扮演類模擬器